謝霆鋒拍片教你 fing 蕉絕技

今次仲用埋粵語迎合大眾。

牙力姑！

原來係家傳絕學

佢識講廣東話ga咩

鄰國人表示不用跟港人解釋。

大家放過chef lemon 啦話哂佢今次用粵語拍片

真係好耐冇聽過

做人無公關食屎架喇
而家咁樣謝霆鋒應該會反彈上神枱

其實拍果陣都知道自己柒架啦
究竟係懶得制定想整啲gimmick

大陸人唔識聽廣東話？

謝賢老左勁多

幾廿歲人仲要帶老豆返工同佢執手尾

lemon 呢d 級數點解會咁玩
邊個公關tum 到佢

謝賢做咩成個呀伯咁呆

謝四

做人冇公關食得屎
佢就有個好公關

明顯涷得濟

好耐無聽佢講粵語

呢個謝霆鋒好似半支煙果期咁青澀，無咁扮野

幾時學識廣東話

廚神le mon對食物既尊重

Btw,佢笑容流露出一點味道，呢隻味道叫做-鋒味，in 12 we trust

佢個鋒味page 又幾親切喎
會post佢唱k，又用口語文字嚟開post，仲有啲日常生活照
利申，第一次睇佢個page

可能係食得十二道瘋味多

公關又唔錯喎

霆鋒係真係中二病定係套野需要佢咁

佢都知fing蕉柒

同老豆既感人故事

但解釋到一個動作仲有太多不能盡錄

謝賢呆下呆下

老了

一條片
大家由恥笑變關注
呢個pr

其實佢真係幾型幾正 奶少d共唔同王菲一齊就好

片尾句吔蕉啦吔蕉啦

btw 連登仔就係易氹

大陸需要佢扮型棍

mock蕉事件即刻唔柒
仲帶埋父子情
有個好關公助陣

喂解釋埋牛單野先走啦喂

應該英國

謝霆鋒識廣東話

屌你咁都兜到

謝老四真係老啦
以前一見佢都係黑超燥底樣
都會感受到陣霸氣
宜家好似冇哂火

老爺，鋒鋒

4哥老了

八十幾歲咁大風雪都頂得住，算係咁啦

咁淋過毛巾呢

仲係戴住副超
其實佢有冇除過

剝蕉個下都唔係最重點
解釋埋點解個雞蛋仔淋過毛巾先啦

都ok呀
算大大方方解釋下
仲用返廣東話

認真 今次加返分
今次係公關 唔係關公

香港人恥笑佢 佢用廣東話解釋返
係想解釋比香港人聽

如果係宇宙gem一定同你講普通話 重話大家誤會佢

副超先係本體

算係咁啦 又廣東話又自嘲

咁都有得吹奏

得啖笑

屌 見佢啲post永遠離唔開鋒味兩隻字

其實佢唱返歌會正D 咪鬼煮野食啦
返黎香港唱廣東話歌啦

條片幾sweet
正皮俾公關同鋒鋒

公關嚟架嘢
班強国人識條鐵咩

搵埋謝4出黎fing

人地駛咩同你解釋
解釋呢個我諗都好大部份係因為佢老豆有份

其實幾sweet ，有少少懷疑，由開post 果陣已經係個公關

原來佢哋咁sweet
睇得出檸檬好欣賞佢老豆

Btw 佢講返廣東話個反感度即刻下降咗

邊個仲敢笑chef Lè mon

見到留言話medium raw雞蛋仔笑死

西部牛仔

奧義·謝家雙蕉流

睇片，謝4都縮水埋，以前高檸檬咁多，宜家縮到同檸檬差唔多高⋯⋯ 四哥

謝賢平時成個大佬咁，係個仔面前好似好怕羞

跟本係關公技巧啦 你一百樣指控都好

好揀其中一樣回應 打個親情牌

你另外九十九樣不攻自破啦

不嬲都差唔多高嫁啦

睇得出4哥同個仔一齊個陣好開心

哇四哥
歲月不饒人
老得有d意外

大方得體

陳冠希

星級大廚

佢只不過係柒姐，
但呢家大大方方出黎打圓場有咩問題

咪傻喇

個仔同老豆講細過d 野.睇睇下有d 心up, 個老豆乜都話唔記得

有冇得將兩把槍變成蕉？

好多家長都係咁
但你講多啲佢就記得

其實心水清嘅 就知有好多打手

搬埋老豆出嚟灑lum 當你贏囉 反正要笑都笑完

唔chok樣唔chok聲咪幾好囉

你個名 莫斯科紅牆附近黎

一出世就戴住好似係

因為四哥想氹佢同呀妹開心
西部牛仔用雞蛋仔當毛巾用

呢個post 都有打手

關公西利

睇完就分得出樓上邊d係打手

好欣賞佢柒左都會面對網民
拍條片回應

戴過帽既人 係eq高d

隻手唔撚凍咩

唱番歌啦

7.7

我專登去搵謝賢幾多歲
佢而家都身體健康啦
老人家唔好跌倒呀

你贏

太多打手 好假的PO

講得幾好
係咪自學

條片係幾好笑，mk鋒無咁反感，同見到四哥真係好老喇

同埋佢擺明唔唔識煮野食，係大陸式既做show

唔怪得老四呀，落大雪凍得呆左啦！

嘩個post

個post咩事

0:55
老4 ：啊屌

強國學乜撚野人用fb

呢下關公我覺得幾好喎
叫做兜到成件事無咁柒又幾溫馨

都幾好笑，雖然都係知佢柒，但肯大方回應下又幾好

認真算係幾得體 一啲厭惡嘅態度都冇

片中提及香蕉，兩粒核桃開法同埋椰水

不嬲連埋副超出世架啦

好多打手
但笑都笑夠

鷹王不嬲最多打手架啦

因為佢真係阿伯

唔係講笑 佢既公關處理得好好
仲要用埋廣東話順耳好多

中國嚟呀？

做乜撚野呀

不如解釋埋點解係食物上面用磨刀棒磨鋸齒刀刀背
啲鐵粉係咪會令牛扒好味啲

仲唔上神枱

認真覺得佢回應得唔錯，溫馨又得體

應該為medium rare雞蛋仔

有人解釋左

乜撚都關公
根本就係d打手自己吹捧自己

佢最柒係廚藝，fing 蕉無咩野，佢就拎最無咩野黎回應

好撚狗

呢啲咪公關囉

本身件事好柒但變到好溫馨

今次佢算解釋得幾好啦 處理方法成熟左好多

咁洗唔洗解釋埋雞蛋仔係發生咩事

輪流來對牛彈琴

無聊，on9

屌

做人冇公關真係食得屎

痴撚線

Chef lê mon

俄羅斯係嘛，成個紅牆喺後面

自嘲下 講返廣東話
幾多連登仔讚佢有公關呀乜乜乜
個post 仲百幾個正皮 真係易呃
然後繼續返大陸搵人仔 理撚得香港